旺角地鐵站廁所開放式馬桶正式啟用

缺點: 沖水系統沖唔走D蝗金

屌你老母

祝樓豬全家下世做舊屎